管浩鳴：陳同佳仍有意願赴台自首

台灣殺人案疑犯陳同佳去年 10 月 23 日因洗黑錢罪在香港刑滿出獄，並表示願意赴台自首，但至今仍未成行；明日是 6 月 9 日百萬人遊行反修例一周年，有記者向協助陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴查詢，管浩鳴表示陳同佳仍有意願到台灣自首，但要等台港兩地通關後再安排。

今日落雨 不了

要去整容，不了

算啦 唔洗自首 願諒你

有心既晨早去左自首喇 日日都唔同藉口係度拖

流浮山刀手..

黑雨整濕身，不了

香港聖公會慘在唔係英國教會管 唔係佢晨早落咗台 香港聖公會自治就俾咗啲咁嘅人永瀆職位

打靶都無人理啦,香港人勢估唔到港奸膠層係無恥到呢種程度,世界已經唔一樣,香港都唔一樣了

6月8日 雨

今天天氣不好 沒有心情赴台

含撚啦 屌佢老母臭閪

韓國魚做唔到市長，不了

梗係覺得呢個牧師夜晚就偷入大粒墨間房除佢條褲黎押玩

管牧師間豪宅咁好招呼，邊捨得走

人地台灣都話唔柒要慳啲啦

條友分分鐘死撚左啦
次次都係管乜出黎傳話

塊地咁濕點走？

無心情，唔去住

韓國瑜高票當選高雄市民，不了

管同志心諗 屌你老味本身呢壇嘢係諗住奶吓共攞光環 依家就無端端要養隻大粒墨過世

通關後：
管浩鳴表示陳同佳仍有意願到台灣自首，但因擔心蔡英文個人政治立場引致司法不公，要等蔡英文下台後再安排

蔡英文退休後：
管浩鳴表示陳同佳仍有意願到台灣自首，但因反對台獨，要等台灣成為中國一部份後再安排

今日心情唔好 不去台灣了

未來14天是關鍵

政府架

太陽依然東方升起 不了

咁重口味

係投案，唔係自首

其實條友 邊個養緊佢？

養過世管浩鳴

遲d就係話收到上帝報夢訊息原諒咗佢，所以佢過唔過去台灣自首已經唔重要！

55-.-

永續自首？

今日有啲頭暈，唔去住

都市傳說

-,.-

搵個問米婆出黎話問過曉穎已經原諒左佳仔就算啦

香港警察呢？
武漢肺炎呢？

有心情先 thx

就快到6月9號
要記念反送中一週年
自首不了

未屌西 不了

仲住係安全屋？

游水都游到去台灣啦

未剪指甲 不了

佢坐幾耐都冇用都返唔到轉頭

個個禮拜都有機飛台北
落地隔離14日 返嚟又隔離14日
不過都唔關你事
因為你一落地點都係要隔離同埋唔好諗可以返到香港

佢功大於過啦
我覺得可以寬免佢

現在仍有 遲下就冇 吹咩

係投案唔係自首
不過都係等有心情先去

聖公會本身就係英國國王另起爐灶用黎方便自己離婚
咁而家繼續奶權貴都好正常

黑雨，冇心情

心情仍然唔好
自首？不了

今日是6月8日（雨）

快1年了，仍沒有去自首，
因為下雨不適合出街。

我訓教了，完!

咁咪好多野都唔駛坐? 殺人姦人都係返唔到轉頭

心情唔好 唔去住

武統左先

講咩有心無心啫
你唔係戇尻到以為而家係陳同佳唔肯去呀嘛？
你覺得佢有選擇權咩

揀自首坐18碌定比戀童辟玩？

落咗大雨，心情唔好，不了

我諗係第一個香港被公開軟禁而無人會投訴既人

國安法,不了

流浮山刀手到先定佢去台灣先

要隔離 不了

我覺得香港人反而會多謝佢殺人...

點解殺完人洗完黑錢坐完監既人可以無限期住豪宅？

拎埋一萬先走啦

佢老母係林鄭

意願就不嬲都知佢有架啦

但係環境仲未許可呀嘛

得架啦知道架啦

依期咁大雨咪等多7-80年先囉

唔急嘅係咪

落大雨喎，點自首啊大佬

點解中共唔撚搞掂呢條友？
搞到滿城風雨

得無罪既年輕人要坐

納稅人

得啦得啦 知啦

不論佢自首與否
陳同佳都係英雄

港女派帽死有餘辜
陳同佳係替天行道

亦因為咁令港府露出狐狸尾巴
揭露淋病賣港陰謀

最最最偉大嘅係陳同佳令港人提早覺醒
提早武裝革命反共

今日香港人識打差佬，燒警署，拆紅店，打藍絲，，令香港警察變過街老鼠，全部都係因為陳同佳。

陳同佳係香港英雄
佢比香港任何一個政治人物更偉大

死左佢啦 得閒又出黎9UP

仲要統一台灣失敗

收皮啦政協

係林鄭搞到咁 關佢撚事咩

正視聽，而家唔係陳同佳肯唔肯去
而係港共揸住佢黎做政治籌碼唔比去
間唔中出黎放下風話「佢唔想去」
你地唔係天真到以為佢有得自己揀呀嘛

港共思維：
送中係為咗送陳同佳去台灣
而家香港人反送中，即係香港人唔比陳同佳去台灣
即係香港人唔尊重法治精神
將「陳同佳唔去台灣演繹成香港人唔比佢去」

間唔中放下風提下班無知港豬
「喂你地搞反送中令到陳同佳無得伏法」
從而潛移默化令人覺得送中係好
令人覺得唔去台灣，係100%陳同佳責任
但陳同佳同送中條例，其實係獨立兩件唔同的事

（好多人覺得綠帽搞到反送中係因果，其實係你地自己笠上去，兩者根本無因果關係）

而綜觀返連登上面d留言
亦印證到港共呢條計係有幾有效

老實講唔係因為佢香港人仲做緊港豬

仲喺何文田咁開心？

仍有
講到好似恩賜咁

等香港變咗支那
台灣變樂土
咁未過去咯

管牧師間豪宅咁好招呼

企撚開啦煩膠
冇撚人care

台灣打風無心情

其實呢條友講黎做乜呢？佢要去咪正式公佈囉！得閒出嚟鳩吹兩句，有乜作用？呢啲咁嘅神棍，快啲落地獄啦

太大雨不了

係無直接因果 但兩者有先後關係
無佢殺人 就唔會有送中條例

到左80歲先去

一樣還一樣殺人著草喎
你話佢殺黑警就話啫

都無韓國魚特赦
蔡英文做總統，不了

十年後陳同佳自首會變咗都市傳說

到底係郭文貴跳樓先定呢條撚樣自首先

不如話香港落雪先去啦

屌台妹 去了

做咩送去台灣阿 台灣唔係中國一部分咩 近近地去送去深圳審喇 管浩鳴你想搞台獨阿

要剪頭髮，不了

who fuckin cares?

久不久用呢件事去攪一下台灣姐

攰，放棄了

聽日太熱,唔想離開冷氣住所

我20年前已經同老婆講會戒賭

陳同佳有無殺人，送中條例都會硬推
只係時間問題
陳同佳事件只係個藉口
硬要講因果
大劉唔返大陸，而令支國想硬推送中
個因果關係更加有說服力

留意返，港共逃犯條例內容即係送中條例
港共想用「逃犯條例」送陳同佳去台灣
關送中咩事？
根本係起個名呃無知港豬

有意願但未有心情

心情唔好呀 過多排先啦

陳生有語言障礙咩 次次都要人幫佢傳話嘅
求其開個記招 講吓利大於弊咪算囉
當完咗件事 月經咁提真心無謂

咪係 個牧師咁重口味

有意願 但冇心情 不了

仍有

疫情仍然嚴重，唔搭飛機住

今日落雨佳佳點自首呀

問題唔係hehe戀童
係大粒墨個樣...

等佢心情靚D先啦

-,.-心態上未準備好

快撚啲啦屌你老母

其實佢而家出街有無限制，全港都知佢殺左人，有個殺人犯周圍走

-.,-

北京主意......

日日同姦後嗚互含不知幾爽,不了

新世界四大不可信:

* 200刀手到流浮山
* 陳同佳自首
* 解放軍武統台灣
* BNO可轉BC

作為神父係咁推陳同佳去死
(台灣有死刑)

慢撚過流浮山刀手

到底流浮山刀手到市區先定陳同佳到台灣自首先

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

條煩鳩想點

陳同佳宜家係唔係住喺管浩鳴屋企晚晚格劍？

要坐飛機 不了

是撚但啦 反送中同中共都夭折死亡

Readed

最慘係女死者對父母
個女死左
仲比民建聯擺埋上枱
個女死得不明不白

保姆 或者叫 赤執事

今日行雷閃電 唔去住

今日要買ky 不了

到佢臨死前果一晚先去都叫有去自首

揪
宗教跪政權
幾千年都係咁

天主教教宗唔知大陸咩事咩？
咪一樣扮睇唔到

今日要食鵝肝 不了

收哂安家費啦
晚晚訓著都笑醒

叫呢條撚樣收皮啦

同意

陳庭佳赴台先 定韓國瑜落台先

耶教無問米功能

今天起身有啲鼻水，不了

自己了斷啦仆街

上帝骰子，GM黎 唔好問點解

"要原諒陳同佳在於神,
而把他送到神面前在於我"

自首仲要睇心情

今日要打飛機，不了

今日被行雷嚇親，寶寶驚驚，唔去住

諗起大粒墨俾人㩒住嚟玩個樣
想嘔

自首都要意願
大少

老共未武統台灣, 不了

陳同佳同牧師有冇做過愛？

你

有高尚情操，唔駛去

已有國安法，赴台自首對國家安全構成威脅

要排期脫癦 不了

陳同佳代言人

情況一，搞大條女肚，買唔起樓壓力導致殺人

情況二，戴左綠帽，嬲到殺人

點都係是但一樣

放番佢出黎啦屌

疫情未完 不了

唔同意 唔係基督新教點誕生 但聖公會算半個基督新教 聖公會都有好多派別 有冇聽過 聖法蘭西斯行動 Google下

一國一制先定佢去自首先？

奶共神棍

唔奇

所以佢會成為基督新教行列都係一個意外 但留意番好多地方嘅聖公會並唔係聽英格蘭支笛 好多都係自治團契

郭文貴跳樓

流浮山刀手到先定陳同佳去台灣先
有得賭

冇心情，唔去住

算9數啦

算把啦

又出黎刷存在感

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

收皮啦

咁係咪即係代表佢無意就由得佢

落雨不了

WW3 帽神

成日彈出彈入，係就快啦

今日落雨 驚出街仆街 再搵過日

沒有去台灣的第X天:
今天下雨,心情好撚曳,唔去了

有兩個可能.

一係中共會賜死, 係飲食同居住果度放入所有致癌物等佢因為生理狀況唔再過去台灣而死係香港.

另一個可能係意外身亡, 例如畏罪自殺或者居家意外.

香港法律界家下有無出聲質疑佢被軟禁? 點解死者家人再無出現過?

恐怖之處係香港每個人基本上唔會唔同人有交流但係可以同 Delete 咗一樣無人再有消息?

或者咁講, 當你將呢一刻既香港當係中國黎睇, 一切都突然好 make sense

投案
唔係自首

繼續住豪宅

不了 了之

香港國父陳同佳

對面海打風，遲啲先

可能佢寫緊自傳

私有化佳佳

最近俾女飛無乜心情，遲d 先再諗。

要等刑事追訴期（如果有）過咗先

今日下雨天， 心情繼續不佳

不了不了

其實佢一直都想去 但後面果班唔比佢去

聖地避難所：
中世紀的任何城市，直至路易十二時代法國的任何城市，都有它的避難所。任何罪犯一旦躲進那裡便能得救。
大粒墨避難所

佢間中走出黎刷存在感到底有咩目的

無飛機去呀 體諒下啦

天氣唔好, 心情唔靚, 唔去lu

是否認同利多於敝？

開始覺得管浩嗚就係比綠帽佢戴個條友
搞完佢條女
再當佢扯線公仔咁玩

台灣講左百9幾次佢再去唔叫自首 自你老母咩

同一條J
搞完條女
搞埋佢

想玩ps5 不了

未屌夠女 不了

支爆先定自首先

明天BOOK左剪頭髮 不了

就黎要開POST一人一個理由點解今日唔去自首

唔好玩啦 俾我都唔會去自首啦

冇心情，不了

俾女飛定係...

牙佳：間豪宅太好住！自首？不了

陳同佳只係一個話題，
強國政協管浩嗚只係將陳同佳作為撈取個人政治資本嘅消費品，
陳同佳已經被消費多有價值，成為暴政同聖公會嘅負累。

搞基戀童都唔搞佢啦

犯法就係犯法
一定要負責

個殺人犯犯咗案之後過咗成年都仲有意願自首，雖未行動，但真係好有責任心

其實陳同佳是非常想到台灣為自己謀殺別人而自首，但行程一直都不是太理想，不是天要下雨，就是路面交通阻塞，有時升降機又壞了，另到他出門不便，坐不到飛機去台灣，陳同佳是非常有心想認錯的，我們香港人當然是知道的，只是行程一直都莫名奇妙地不順利。

脫埋癦先 不了

佢咁先精白食白住
憑自己殺人甩難真係on9先去自首

陳同佳已經被發出通緝令，不符合自首條件，只係投案，
台灣： 自首和投案有明顯分別，不能混淆。

wfc

是9但啦

台灣成為中國一部分後：
管浩鳴表示陳同佳迎有意願到台灣自首， 但因為台灣已經不存在， 要等台灣重新立國後再安排

要，用台灣身分簽文件交收，香港政府唔敢送姐

但無話幾時

佢唔係仲擺緊大粒墨係佢屋企呀

6月9 個天有少少雲 可能落雨 不了

禁室培育？

去未呀，屌

其實幾百年前都仲係政權跪宗教

一係就宗教本身係政權

90歲先赴啦 是撚但啦

比起陳同佳
我覺得嗰個牧師更加仆街
我真係好想打7佢

still waiting

懷疑條友係attention seeker
由殺人到認罪彈出又彈入博注意

自嘜首丫 咁就一世，香港政府又唔肯同台灣司法協議，即係還你自由，喺香港咬老綜 叫下雞唔好

今日急屎，唔去了

仍有意

真心唔好呀！想佢號陣同佳繼續發酵

真仆佳

大粒墨根本俾你控制住，你仲未捨得陪佢自首

叫陳同佳咪被神棍昆，
去台灣死硬。
受害人家人要怪只好怪特衰政府

又出黎R存在感

殺人兇手住豪宅
奶共神棍上天堂

你個名

去就去啦 講咁多嘢 嘥氣

唔同意 基督新教係Martin Luther 不滿羅馬天主教會腐敗而生
英國國教會係Henry VIII 要休妻教宗唔批准 加上想cap咗天主教喺英格蘭啲教堂啊地呀所以先整出嚟
而且係大肆逼害天主教徒 愛爾蘭獨立都有好大部分原因係幾百年嘅壓逼所導致
所以佢係政權走狗無誤
我哋唔講派別 係講緊由Canterbury Archbishop帶領嘅蛋散教

以前天主教好犀利㗎 係政權跪教宗 見丕平獻土 (Donation of Pepin)
而家沒落咗就冇lu
而家個方濟各係垃圾嘅極致
我以前讀耶穌會學校都忍唔住要話佢係耶穌會之恥
喺阿根廷已經係同獨裁者眉來眼去 上嚟做教宗簡直係慘不忍睹
希望佢俾人廢咗兼絕罰

唔得閒下年再問過

一個大粒墨可以癲覆成個國際形勢 諗返起都好不可思議

數到丕平獻土
咁 Avignon Papacy ， Sack of Rome呢d又係咩用單個歷史事件去判斷一個幾千年既組織其實幾可笑

佢憑自己本事返到黎香港 點解仲要返去

得啦得啦~
神識人員都講大話，落地獄啦

嗰個係開端所以拎佢嚟講
點會係單一歷史事件
而家玩法係要列舉所有事件㗎咩
Sack of Rome 我冇記錯係56世紀嘅事 都未真係有咁大權力啦
Avignon Papacy已經係教大到皇帝覺得受威脅就出兵打佢拉埋返法國
如果唔係佢哋權力大到咁 呢件事會唔會出現呢

點為止開端
教權同王權既爭端可以數到Jesus Christ
丕平獻土只係持續幾千年爭端既一件事件
不同事件入面 人物出身 社會結構 歷史背景都有不同

再唔去自首,就要返大陸打靶

我話佢開始真係有個國家 開始佢權力膨脹得最犀利嘅時期 我講緊佢係有個時期好犀利 唔係話佢任何時候都好犀利

好多神父都好鍾意搞gay，懷疑大粒墨已成性奴

其實係咪佢地私生子黎？

其實佢都冇晒剩餘價值，自首與否對社會基本上冇影響。

支那式自首

就快變成
管浩鳴：陳同佳暫無意願赴台自首